轉貼：元朗南邊圍三隻PCCW上網櫃被剪光纖

到時見！
大家想入村第一件事做咩先？
掃平條村，還我地市民一個公道！